我覺得我條女比美容院呃錢

是咁的
我條女廿尾近30歲 皮膚其實唔算好差
個樣都唔係差又唔係肥
收入算係比一般同齡嘅高D 又高過我
佢每個月都洗成$7000-$8000供比美容院
唔拿知佢買咗乜7 但聽佢講有facial有咩通淋巴有脫毛
雖然佢係自己俾錢冇問過我資助無叫過我比
但係大佬你諗吓
月供$8000 計落一年成十萬！！！
P佢個K 諗起都肉赤
但係佢唔覺得比人呃緊 仲覺得好值好抵
可以點叫佢收手

佢整完皮膚好左靚左fit左受益人都係你

同埋你有冇諗過佢做完,先有文中你對佢嘅評價

我就建議飛咗佢搵過個，咁蠢遲早再比人呃

佢應該買左幾款package要長期供個隻
又唔可以話呃嘅 係佢買得太多姐

搵幾錢可以月供7000-8000做Facial

同埋要睇埋佢買咩內容喎
普通果啲facial都要1k次啦

點解話係呃..

最簡單做運動早訓飲多d水食水果唔做，做埋d on9野

6k一次facial呀
你一個月8k好抵

佢話佢以前皮膚勁差又爛面
果陣未識佢 唔知道去到幾差
依家皮膚係叫唔錯
不過我硬係覺得咁貴係唔係俾人呃

除咗呢樣佢各方面都好好

每次分24個月但係不斷都有新package
無限輪迴

做美容係必須嘅不過唔使做到咁貴囉

佢可能真係做啲好貴既機都未定，
的確有可能做完先變靚女🤣
啲平treatment做完好似係屋企fu完mask咁嫁咋

呢個世界無話呃唔呃。超高利潤就緊架啦，不過話自己覺得呢個價錢值唔值甘嘅效果。

佢話佢係 做肌/做機？會貴D
下一次成千銀？！
女人錢真係咁好搵

佢好夜瞓 講極都唔改

有效果咪得囉
驚就驚佢冇效果得嚟又俾人呃錢姐
皮膚好心情好
皮膚差心情差
陣間佢唔做皮膚又差咗
受苦嗰個又係你
唔使問你攞錢就理鳩佢啦

傻啦，呢啲基本嘢，做足先上到above average 嫁咋

我點會同你講以前好多美容院黎同我地買類固醇藥膏

係呀
唔係啲有錢中女點會keep得咁好
早訓飲水食生果係必需 但keep得靚真係要揼錢

wtf ？！
以為1k一次已經好on9仲有6k一次
做咩facial 咁L貴呀？
整容都得

係咪會查到D皮膚好薄果隻

脱毛靠嚟啲？